
                      Hola pues yo considero que la película es muy buena.  Combinar la ciencia con las situaciones amorosas es muy creativo . Mi opinión es que no va dirigida a un público general,si no más bien al que tiene un poco de interés en la ciencia.  Pues los que estamos metidos en ello;   nos identificamos con la misma, es más   siempre que algo me sale mal yo le hecho culpa a la entropía,jaja "aunque las leyes de la termodinámica no se puedan aplicar al amor". jaja o cuando no tienes ganas de arreglar tu habitación la entropia es la que rige. o dejas algo para después y nunca lo haces, pues ¡ la entropía hombre !. Yo creo que con le tiempo se volverá una película de culto de los que nos gusta la ciencia. Yo pagaría por verla unas 10 veces. Es admirable la  genialidad del director y la actuación de los protagonistas en especial del actor que hace el personaje de Manel,ya que es difícil interpretar tal cual a un científico pues la mayoría si somos como Manel !!!...  un poco retorcidos jajaj  La recomiendo si te gusta la ciencia  o tomaste clases de física  o si estás involucrado o en ella, te va a encantar  es muy buena!!!
        
            